各位業主 有冇咩方法避免租客自殺？

每月叫佢比account balance 我睇
有負債就揾定執達吏

叫啲租租預邀多一年租先好去朋友屋企死

傻豬，自殺唔一定為錢既

免租金，到業主自殺

同佢講 只要你唔自殺 完租約比番錢佢

除咗審視職業
我都諗唔到有咩計

屋企門口整個安檢咪得
違禁品唔準拎入屋

有咩職業唔會自殺，而又肯租你層樓

簽咗死約，搵執達吏做乜？

叫佢死遠d

你估佢自殺快定你趕走人快

點解要比你睇

專業人士所謂好客，其實壓力先大

要死既人有咩路捉，張國榮天王巨星有錢有地位一樣可以跳樓

哂氣啦

因為失戀自殺點睇

打好關系 keep住做朋友 有咩事開解下佢？

約佢出街做底佢先，咁佢就冇機會自殺

我要自殺係咁多位業主屋企

租俾啲無賴，生命力極強
但分分鐘變種做租霸.....

關心和支持

免佢租

唔好加租加得咁狼已經差好遠
我業主5年冇加過我租，電器壞又係佢比錢，遲幾日交租又冇問題

完約後一個月仲生還嘅話 退返15%租俾佢

利申打算咁做

要佢搵人做擔保
如果自殺變兇宅 要擔保人賠

當租客係一家人，生左仔就幫佢搵學校，租金有減冇加，仲有生活津貼，升職前路都幫佢諗埋，諗起都溫暖

租客最大既壓力其實係業主

多啲關心下個租客，得閒就買打啤酒上去同佢一齊睇波食花生，傾下講下，個人就冇咁諗埋一邊，交租都爽手啲！

租比新移民
來得香港一定對生活有所衝景

先下手為強

唔好收租

得咼

但休班警都有自殺

公務員唔會自殺？

邊個肯保

你平租咪唔會自殺

冇 為錢, 為情自殺, 發神經自殺... 點都有機會

公墓猿咪一撚樣有雙屍命案

呢個真係最好辦法, 假設我想自殺, 諗起個業主咁好人, 死都死遠d啦, 知道有d濕鳩業主真係賤到爆, 咁就關人鬼事囉

人壽受益人要寫我名

簽不自殺同意書

兩按一上咪咁囉

有錢賠得起差價嘅，夠俾首期，仲on99同你租？

租之前講定有需要的話貼埋船飛&住宿俾佢去長洲
俾多1000佢食完海鮮先上路

唔好租俾人

間個自殺房出黎 專俾人入去自殺。唔會影響正常個單位

加多個不自殺按金

正確答案

專做自殺生意先唔洗煩

諗起我朋友 專租比單身靚女

你朋友呢啲係狗公

學教局叫學生簽返張不會自殺聲明

如果佢係第2個區自殺， 過住一年租金回一半

拎曬所有contact 方向，每十分鐘打俾租客一次check 住佢仲有無呼吸，唔接電話就搵齊佢至少五個緊急聯絡人，包括佢上司同事，跟住上門拍門等佢返屋企

鍾意既免租又得

本來唔想死都俾你搞到自殺啦

買樓買低層，裝煙霧感應器。

小左2範先

而家租左比中女UO空姐囉 感情工作都好高危 好彩都仲keep 住早交租 冇乜大問題 佢地有津貼 好似易話為d
今日單野令我明白 租比家庭客一樣會出事

至幣我果度直情有平台
每日都提心吊膽

換樓，買樓買3樓或以下

做埋定期心理評估

我媽朋友就係租俾空姐變兇宅

收聲啦仆街

每晚打電話同你報平安

買REIT做業主

真係從來都無聽過大陸閪落到嚟會自殺

係，之後就到業主自殺

趁依家放咗層樓all in 0066

幫佢買保險受益人寫自己去對沖

扮做佢朋友傾計收料

講真喎，有無租客自殺影響樓價會賠既保險？

將自殺變成謀殺
噤就可以防止自殺發生

學啊邊個傻比不自殺同意書佢簽囉

裝cctv

有冇邊個撈保險解一解做咩仲未有呢樣保單可以sell????

呢個係租樓風險, 無得避

自殺點會有得賠
真係有嘅話大把人租樓自殺，賣條命換錢比屋企人

免租一個月

只租比公務員

心理輔導員

比個八字同近照我睇咗先，之後決定租唔租

叫佢簽不自殺同意書啦

人壽兩年後咪得 點解自殺無得賠

保險公司可以整份保險比業主買

自殺都有得賠，不過買完要一年後先生效，唔會即買即死都賠。
但業主無得幫租客買

利申：中學讀過幾課書講保險

唔係咁計喎，因為佢自殺的話我會出現巨損失，呢個就係insurable interest. 咁我同佢買保險黎保障我，點解唔得？

另外，所謂一年內唔可以自殺，係為防止濫用而出現的exclusion，我明。

租客自殺令到層樓價值跌， 先令到業主損失

由於租客死左唔會令業主有直接損失，
所以無可保利益？

如果個業主唔賣樓，佢會白賺左舊保險金

真
有d業主應該閪到仆街先要死係佢度

專買兇宅黎放租

屋最好頂多三樓以下, 跳樓應該唔死
玻璃窗訂造啲有細孔嘅玻璃窗裝喺廚房
轉用假天花, 好難吊頸死
刀強制用膠刀

其實我都想放租出去.

加煙霧警報
呢單燒炭

唔好買嚟炒

你似逼租客自殺多啲